求 推介老歌 [粵語] 80年代或之前

以前d曲同詞, 今樂壇真係比唔上

其實我覺得唔關事，林夕小克有啲都填得幾好，例如：不來也不去，櫻吹雪（有意境到仆街），有時三部曲等..係你識唔識欣賞架姐

求其喺spotify或者是但一個串流app到down陳百強啊梅艷芳啊張國榮佢哋是但一張專輯都可以搵到好歌。

Danny：等，深愛著你，凝望，愛沒有不對，冬戀，長伴千世紀......
Anita: 壞女孩，似水流年，誹聞中的女人，妖女，淑女，一舞傾情，似火探戈......
Leslie: Monica，H2O，無心睡眠，倩女幽魂，少女心事，不羈的風，有誰共鳴，烈火邊緣，愛情離合器......